幕門條坑好深好闊，千其唔好帶marker筆上鐵啊

螢光筆，原子筆，膠紙都唔好帶

我聽日要番工千其唔好 求下你地

推